娛樂台、時事台、體育台能否媲美三國時代魏蜀吳？三大台各有能人異士！

其他台點都比唔上，只屬小國

愚樂台得幾個痴線佬啫 都係小國黎

有冇排名

針神賓同雞蟲賓=既生瑜何生亮

印巴第一

導笠邊佔頭三位啦

睇到#2 post埋啲垃圾gif就知娛樂台仲係好低質

睇唔明你想表達咩是咪正常

低質好仲係

笠過晒氣

時事台>體育台>娛樂台

製造歡樂黎講笠清好高質

1.射疤狗

咁我係呂布

你當財經台死架

邊=娛樂台bb

出黎隻秋

我娛台郭嘉

第一垃圾

咁你係咪會早逝？

魏=cctal

娛樂台+波台=蜀吳聯軍

最後cctai統一連登

天妒英才